金鐘示威者以粗口回應cctvb新聞組

邊到可以睇返

呢個堅要有backup

片呢?

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心

煨本唔應該講是是旦旦 佢地既行為唔係是旦 應該直接屌你老母中共走狗

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post: [文宣繼續] 警察胡椒水劑射一人，得閒入post幫手推

見到CCTVB記者即大聲屌

無線新聞 出賣港人
男盜女娼

鬧得好

男姦女放